最近發現其實連登有唔少asso仔

老夫不禁搖頭嘆息....
asso仔當道..我地一眾正宗大學生地位正受到挑戰..
以前個個年代..d asso都知進退 唔會出黎挑機
但係依加
禮樂崩壞
asso仔 串過馬撚.....
就好似當年毛澤東鬥地主咁

班asshole仔又要走後門又要唔屌得
考好d dse咪唔洗比人笑囉

你係咪想講禮崩樂壞

正宗大學生柒咗喎

睇死佢係中大狗